哩個教練相當有嫌疑

怪怪地

我成日見到呢個廣告都覺得個動作似推緊條女咁